區選真係咁重要咩 好撚心唔好俾班左膠泛民影響啦

就算如期舉行政府大撚把野做 點都可以搞尻你
佢地有咩做唔出 好撚心咪撚咁天真啦
泛民佢地緊係緊張選舉 因為佢地都係為選舉而生
你睇下有泛民叫人停示威 換如期舉行區選就知佢地係咩料
先唔講班柒碌泛民做左幾多次柒野 抵唔抵幫
要記住一樣野示威者唔代表係左膠泛民 5大訴求先係我地主要目的

又有左膠泛民唔出聲留負評

睇建制輸到仆街有咩唔好？

好耐之前已經吹緊1124早起投票 你而家先叫人唔好投

你咪撚on9啦 邊句叫人唔好投
我叫中大班友唔好拎區選做訴求呀
左膠阻到你咁撚on9

原來班友唔係中大人 屌錯左
都唔知係唔係D ON9左膠泛民黎

你咪撚戇鳩啦 你邊句講過中大？

負皮 上一頁
拉
膠po

點都重要過你

邊個咁醒拎區選做條件

錢
好多素人選今年

聽人講，區選重要性都喺在於地區地撥款，工程如行人天橋，欄杆，花槽，綠化，街市，街道清潔。。。。此類。

就喺藍絲及黑社會重要收入來源！！！！！

即喺而家政府一條龍無人反對起啲20億行人天橋出來就喺而家情況。

on9 今日邊撚個拎區選做訴求呀
係人都get到係講緊3點個on9記者會啦

你老母就膠
仆街左膠泛民打手死全家

哦
比d質數出黎啦打手

我係講區選 佢係要搞你點都搞到你
冇話唔去投票
屌緊做乜撚拎出黎換路咁撚on9

... 唔重要咁你爭取普選都唔重要架

一票不投泛民賣港狗。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

連登唔可以屌泛民架，雖則泛民呢幾個月已經做咗投降派

質素打撚錯字 自膠

係都唔奇 佢地最叻騎劫

區選成績 半數議席都贏唔到